蘇亞雷斯終於去阿記

兜兜轉轉去到疤 都係咪又係要踢阿

吸星黎講
愛>廢老